[玩具大戰] 八字真言短評一隊NBA球隊現況

我先 騎士
垃圾防守 冇得分點

請出隊

潮人

內外兼備 哥頓堀起

Between諗住大家都黎玩下作下

垃圾球隊 棄我羅素

雜亂無章 過份吹捧

利申 hater

一兩場就睇到球隊表現？訓醒未
近況既鬼唔識睇 要你係刑開post?
騎士實有東區頭三 我話既

點睇上場打活塞?

一場半場 下場可能又比人炒

都係嘅，唔倒水都偷笑，但至少睇到有潛力

睇現況唔睇呢幾場睇咩？
唔開post有得你係度講？

柒碌人

一黎AB0 唔知打緊乜9
二黎的確打得唔錯
但睇頭幾場好多都好似打氣勢咁 打自己黎
如果場場打到打活塞咁smooth就勁囉
但應該難d

雙星拱照 經驗尚淺

活塞好似4日3場
b2b打勇同大飛
睇得出打湖果陣無力

小牛
有心無力 敬我司機

鷹隊

籃網

Celtics

大飛

騎士
幾個毒瘤 打波散步

雷霆？

佩眼鏡啦on9仔

黃蜂

冇晒主力 一塌糊塗

公鹿

等待我帕 出來救世